Which part of "I concede nothing" do you not understand?

侵：「我一啲都唔認輸！」
媒體見到頭幾隻字係 "He won"：「侵侵認輸了。要放棄，不了。」

連fake news都不如。

好多fake news

成班報fake news 又扮睇唔到

廢sir咪用英文開post啦
連燈左膠好多唔識英文

fake news準備好cut一半 話侵i concede

miss 廢青

就黎可以將26英文字母，拆開再重組。